<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>apparative-behandlungen on Bellissima</title>
    <link>/categories/apparative-behandlungen/</link>
    <description>Recent content in apparative-behandlungen on Bellissima</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="/categories/apparative-behandlungen/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>BB Glow</title>
      <link>/angebote/apparative-behandlungen/bb-glow/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/angebote/apparative-behandlungen/bb-glow/</guid>
      <description>Bei BB Glow Treatment wird mittels eines Derma-Pens (Microneedling) sanft Farbe unter die Haut gebracht die den Teint strahlen lässt und die Poren minimiert.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Hautverjüngung Mit IPL</title>
      <link>/angebote/apparative-behandlungen/ipl/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/angebote/apparative-behandlungen/ipl/</guid>
      <description>IPL (Intensiv Pulsierendes Licht) ist eine fortschrittliche Technologie, die Lichtimpulse verwendet, um verschiedene Hautprobleme zu behandeln. Die Lichtenergie wird von den tieferen Hautschichten absorbiert und regt die Kollagenproduktion an. Dadurch werden feine Linien und Falten reduziert, Pigmentflecken und Rötungen gemildert und das allgemeine Hautbild verbessert.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Microdermabrasion</title>
      <link>/angebote/apparative-behandlungen/microdermabrasion/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/angebote/apparative-behandlungen/microdermabrasion/</guid>
      <description>Microdermabrasion ist mehr als ein Peeling, da in der Haut verschiedene physiologische Prozesse angeregt werden. So werden neben neuen Hautzellen beispielweise vermehrt collagene Fasern gebildet und in der Folge Falten vermindert.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Microneedling</title>
      <link>/angebote/apparative-behandlungen/microneedling/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/angebote/apparative-behandlungen/microneedling/</guid>
      <description>Microneedling ist ein minimalinvasives kosmetisches Verfahren, das durch die Stimulation der Kollagenproduktion das Hautbild verbessert. Bei diesem Verfahren werden feine Nadeln verwendet, um kontrollierte Mikroverletzungen in der Haut zu erzeugen. Diese Mikroverletzungen fördern den natürlichen Heilungsprozess des Körpers, was zu einer erhöhten Produktion von Kollagen und Elastin führt.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
